呢首歌簡直講緊支那嘅生活

介紹翻先：

佢哋係Bamboo Star，個名嘅意思就係竹昇，係由幾個abc組成嘅，分別係主唱Wolf, 結他手Terence, Bass手Jasmine同鼓手Lawrence
佢哋其他嘅歌：

佢哋嘅Bass手Jasmine仲要係黃嘅㖭
0:30

push

推

deppwaswho
follow左幾年啦

個bass手仲出名過隊band

女Bass手女仔彈bass真係好正

agger

之前睇支那網見到有個女bass手勁撚索

無聽開支那band
台灣band就唔使講一定係大象體操

btw deppwaswho 編既bass line都真係幾好J

ivory tower段solo

閃靈doris 第一
凱婷第二